今晚好多「隱形左膠」出現左

黑警拎槍唔講，公安混入示威者唔講，講今晚輸哂？輸左咩？就係輸在你班人趕住割𥱊。

飛機delay有幾大件事？外國天氣問題delay幾日，倫敦地鐵時撚時脫班，你地覺得老外們搭唔到飛機好大件事？

圍個阿叔又話輸哂，佢而家有冇重傷先？

你地班人究竟係想贏定想搞面子工程？我地要嘅形象唔係呢啲，我地要嘅形象係俾暴力政權壓迫，官逼民反，要求救反抗呀。

唔好再用咩輸哂、要檢討打擊士氣，你地自己諗下你地鬧咁多次，前線有冇同你地割𥱊。

總之團結一致，唔好再內鬥。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

借位P牌開唔到第二個post！

打死 i love hk 有用咩？

（建議文）政治問題，機場解決！

機場係我地最大武器，呢兩日少少人已經起到作用，但係好傷心，大家努力左咁耐，為左打一隻鬼？打一隻鬼有用咩，打死佢可以幫我地完成五大訴求，真係好想喊！

今晚成件事好簡單，分開機場內外

1:有公安，你捉到佢影晒證件，大家已經完成任務，打佢有意思？打到佢上白車，再唔比佢走，唔比傷者離開！好啦，防暴黎，白車走左，防暴上返車，不斷有人掉野，到全部上晒車，你又堵路路比佢走！明明係「和你飛」點解要將行動升級，比藉口佢出防暴！最後搞到有手足被拉，有黑警出真槍！

2:其實同第一☝️好似，有人捉到I ove u 藍衫，影晒相，點解又要打佢，好多個大大隻不斷過要打，你打死佢有用？好明顯係，大隻老不斷煽動打人，要製造示威者係暴徒，用私刑，圍住叫大果幾個就係鬼，黑警扮/中聯辦用維穩費請人做既苦肉計，我勇相信打人既唔係前線所為！

總結以上兩點：要你兩日和理飛失那民心，要國際社會睇到暴徒形象，用私刑，要你輸輿論⋯

我地可以點做：
冷靜，再冷靜，主張用私刑既，大家散開，退後三步，睇佢自己打唔打，佢出手大家一齊阻止佢，我地要有共識，打如果有意義，我支持，但如果冇純粹發洩，咁唔好意思我會阻止。

好明顯係，依定示威者入面滲透者開始行動，目的係要你分化割蓆，用社會輿論令你隊型潰散。

其實我地搵到突破點：政治問題，機場解決！今晚好明顯有遊客機場重係運作，班狗係路會衝入黎，睇直播見到晒，條界線好清晰！我會繼續晚晚收工入，放假入，懇請各位前線克制，保護我地一班「和你飛」！

最後重申，五大訴求，不分化，不割蓆，放核彈都唔割。提防煽動，小心捉鬼，捉到影證物，放佢走！

［正視聽］大家唔好再嘈啦

核彈都唔割，你俾意見可以，但唔好話輸哂

817 818

Exact7ly

隻狗衝入機場範圍襟低個女仔柒左

之後唔夠打拔槍

衣頭講唔係清場，轉頭借啲意拉左3個手足

公安扮示威者，仲要成隊軍隊噤黎護送佢走

環球時報有可疑藍T

邊撚到輸左？大把文宣俾你宣傳，

環球條大陸仔咪算執到，係大陸死撚左九世

up

香港人沒有割蓆本錢